msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AccessMindVoiceManager\n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-15 22:41+0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-02-25 15:00+0800\n"
"Last-Translator: Alan <alanzhangmw@outlook.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=3; plural=(n%10==1 && n%100!=11 ? 0 : n%10>=2 && "
"n%10<=4 && (n%100<12 || n%100>14) ? 1 : 2);\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;_n:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: MainWindow.cs\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: DownloadProgress.cs\n"

#: DownloadProgress.cs:18
msgid "Downloading voice"
msgstr "正在下载语音"

#: DownloadProgress.cs:19
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: DownloadProgress.cs:20
msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

#: DownloadProgress.cs:27
#, csharp-format
msgid "Downloading voice {0}_{1}, {2} of {3}"
msgstr "正在下载语音 {3} 的 {0}_{1}, {2}"

#: DownloadProgress.cs:59
msgid "Do you want to cancel downloads?"
msgstr "要取消下载吗？"

#: DownloadProgress.cs:59 MainWindow.cs:223
msgid "Downloads in progress"
msgstr "下载进行中"

#: LocaleMapper.cs:78
msgid "Gulf Arabic"
msgstr "海湾阿拉伯语"

#: LocaleMapper.cs:79
msgid "Bhojpuri (India)"
msgstr "比哈尔与（印度）"

#: LocaleMapper.cs:80
msgid "Dongbei (China)"
msgstr "东北话（中国）"

#: LocaleMapper.cs:81
msgid "Shanghainese (China)"
msgstr "上海话（中国）"

#: LocaleMapper.cs:82
msgid "Sichuanese (China)"
msgstr "四川话（中国）"

#: LocaleMapper.cs:83
msgid "Shaanxi (China)"
msgstr "陕西话（中国）"

#: LocaleMapper.cs:84
msgid "Valencian (Spain)"
msgstr "巴伦西亚语（ 西班牙）"

#: MainWindow.cs:44 MainWindow.cs:112 MainWindow.cs:116 MainWindow.cs:144
msgid "All"
msgstr "全部"

#: MainWindow.cs:63
#, csharp-format
msgid "{0} voice manager"
msgstr "{0} 语音管理器"

#: MainWindow.cs:64
msgid "&Language:"
msgstr "语言(&L)："

#: MainWindow.cs:65
msgid "Q&uality:"
msgstr "质量(&U)："

#: MainWindow.cs:66
msgid "&Voices:"
msgstr "语音(&V)："

#: MainWindow.cs:67
msgid "Voice name"
msgstr "语音名称"

#: MainWindow.cs:68
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: MainWindow.cs:69
msgid "Quality"
msgstr "质量"

#: MainWindow.cs:70
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: MainWindow.cs:71
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: MainWindow.cs:72
msgid "&Install selected"
msgstr "安装所选(&I)"

#: MainWindow.cs:73
msgid "Install from a local &file..."
msgstr "从本地文件安装(&F)"

#: MainWindow.cs:74
msgid "&Remove selected"
msgstr "移除所选(&R)"

#: MainWindow.cs:75
msgid "Remove &all"
msgstr "移除全部(&A)"

#: MainWindow.cs:76
msgid "&Close"
msgstr "关闭(&C)"

#: MainWindow.cs:124
msgid "B"
msgstr "V"

#: MainWindow.cs:124
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: MainWindow.cs:124
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: MainWindow.cs:124
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: MainWindow.cs:124
msgid "TB"
msgstr "TB"

#: MainWindow.cs:124
msgid "PB"
msgstr "PB"

#: MainWindow.cs:124
msgid "EB"
msgstr "EB"

#: MainWindow.cs:162
msgid "installed"
msgstr "已安装"

#: MainWindow.cs:162
msgid "Available for download"
msgstr "可下载"

#: MainWindow.cs:189
msgid ""
"Could not fetch voice list from network. Only offline installations will be "
"available"
msgstr "无法从网络获取语音列表。仅可离线安装"

#: MainWindow.cs:189
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: MainWindow.cs:223
msgid "Do you really want to quit this app?"
msgstr "您真的要退出此应用程序吗？"

#: MainWindow.cs:256
#, csharp-format
msgid "Do you want to install voice {0}_{1}?"
msgstr "你想安装语音 {0}_{1} 吗？"

#: MainWindow.cs:256
msgid "Install voice"
msgstr "安装语音"

#: MainWindow.cs:266
msgid "Integrity check Failed! This archive cannot be installed."
msgstr "完整性检查失败！无法安装此存档。"

#: MainWindow.cs:266 MainWindow.cs:287 MainWindow.cs:296 MainWindow.cs:376
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: MainWindow.cs:287
msgid "Destination directory cannot be created"
msgstr "无法创建目标目录"

#: MainWindow.cs:296
#, csharp-format
msgid "Voice cannot be installed {0}"
msgstr "无法安装语音 {0}"

#: MainWindow.cs:305
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: MainWindow.cs:306
#, csharp-format
msgid "{0}_{1} has been successfully installed!"
msgstr "{0}_{1} 已成功安装！"

#: MainWindow.cs:326
msgid "Download canceled!"
msgstr "下载取消！"

#: MainWindow.cs:326
msgid "Canceled"
msgstr "取消"

#: MainWindow.cs:376
msgid "Integrity check failled. Voice could not be installed"
msgstr "完整性检查失败。无法安装语音"

#: MainWindow.cs:391
#, csharp-format
msgid "&Install {0} voice"
msgid_plural "&Install {0} voices"
msgstr[0] "安装 {0}  语音(&I)"
msgstr[1] "安装 {0}  语音(&I)"
msgstr[2] "安装 {0}  语音(&I)"

#: MainWindow.cs:392
#, csharp-format
msgid "&Remove {0} voice"
msgid_plural "&Remove {0} voices"
msgstr[0] "删除 {0} 个语音(&R)"
msgstr[1] "删除 {0} 个语音(&R)"
msgstr[2] "删除 {0} 个语音(&R)"

#: MainWindow.cs:397 MainWindow.cs:429
#, csharp-format
msgid ""
"Do you want to proceed with this action? {0} voice will be removed from your "
"computer."
msgid_plural ""
"Do you want to proceed with this action? {0} voices will be removed from "
"your computer."
msgstr[0] "你想继续吗？ {0} 个语音将从计算机中删除。"
msgstr[1] "你想继续吗？ {0} 个语音将从计算机中删除。"
msgstr[2] "你想继续吗？ {0} 个语音将从计算机中删除。"

#: MainWindow.cs:397 MainWindow.cs:429
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

#: MainWindow.cs:409
msgid "All voices were removed from computer"
msgstr "计算机中的所有语音均已删除"

#: MainWindow.cs:409 MainWindow.cs:441
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: MainWindow.cs:441
msgid "All selected voices were removed from computer"
msgstr "已从计算机中删除所有选定的语音"

#: QualityMap.cs:9
msgid "Lowest"
msgstr "最小"

#: QualityMap.cs:10
msgid "Enhanced"
msgstr "增强"

#: QualityMap.cs:11
msgid "Intermediate"
msgstr "中等"

#: QualityMap.cs:12 QualityMap.cs:13
msgid "Highest"
msgstr "最高"

#~ msgid "Not implemented yet"
#~ msgstr "Еще не реализовано"
